Bhadkidai aatma mero tadpedai
Khojdai chuu mukti ma
Bhok le ma boksi ra
Bhoot ko huulama
Kasari bhulu tyo Khuni ko mukha ma
Juneli raat tyo raat thyo purnima
Ghara ko kasusima
Basdai thyo tyo kursima

Jaba aye lukera, bokera Churi
pachadi farkida chora ra budi
Aah Pare alla malla ma
Badhidai haath Sakdina hallana
Churi thyo galama
Khala la bagdai tyo ragata
Aah Gadi diyo laas Borama hali
Sano tyo bari ma Khola ko pari
Ajha chuu basxu Tyo masan ko mathi
Jaba kasam khathe
Taba balla santi Pauchu
Jaba samma hunna badla pura
Ma satauxu, tadpauxu, tarsauxu
Adha raatma dhoka dhakdhakauchu
Kholxas dhoka ani saato laanxu
Tolaudai basxas ta Kottaudai bhita
Bhogi ko aama ko anitm icchya


Pichas chandal khyah ani chauda
Udai dincha saato tero
Banaidinxa baula
Khailagdo choro Kichkandi sauta
Tero bhaag ma aajha parne bhayo
Buudi aaula
haat samai tero mathi 
Kotha tira lagi
Kina rokna sakdainas
Terai mathi chadi
Pasina le laapa chaapa
Usko pyaas meti
Tyo jhayal bata chihairako
Kankal lai dekhis
Mutu ma tero hawas ko masal
Latha cahs tah usma
Chaina sawal
Farrakka farke ko khuttako chaal
Fasisakis aaba naumkane jaal
Tolaudai xas k bhayo talai
Man ma arko charko dara pasai
Feri tyo chudel le nagra gadai
Boksi ko tokai ko Hunna dabai
Laa...
Bhoot aayo
Bhoot aayo
Bhoot aayo
Bhoot aayo
Bola yeta bola yeta Jhaakri
Masnghat ka laas haru 12 baje jagni
Aghori baba ni dara le
Linga chopi tala bhagni
Tero aatma sanga Mero aatma satni Asantusta dusta chaya
Daya baya wori pari
Pitri haru roko aawaaz 
Cahrkidai xaa aali badi
Badhdai xa saas
Dhadkan pani ghari ghari
Hyaa Abha bachna sikh ta Mari mari
Mrityu ra jiwamko antaral
Kaalo zadu ani Mantra jaal 
Ghanghora kamzora mann samal
Dekhekai xainas tyo andhakar
Sochis hola kaha aayipuge (Terai antarjatra honi yo)
Taba samma man ko dara hataunnas (Yesari ma tarsauni ho) 

Bhoot aayo
Bhoot aayo
Bhoot aayo
Bhoot aayo